[超突發] 阿仙奴正式解僱雲加

未？

#永續雲爺爺

支持

支持永續

屌

🙄🙄🙄